如何對付ON9 rmmate

話說我本黎rmmate 係香港人黎 一直相處非常好 不過佢最近無再住hall 咁就搬左另一個rmmate 入黎 點知就係惡夢既開始

佢本身係大陸人 佢晚晚連線打LOL 仲要一邊打一邊用超大聲既垃圾普通話同隊友傾計

一陣就「打他！打他！」屌你老母 依家晨早5點呀 打你老母呀 嘈左我成晚訓唔到

想問各位有咩方法解決？

我試過起身叫佢細聲d 但係佢唔理我

咁佢幾點訓？

你on9 d

直到依家5:06am都仲未訓⋯⋯

起身屌過佢一次 佢完全唔理我 我係咪要走過去off 左佢部電腦筕拎佢既注意力？

等佢訓果陣你咪大大聲打場lol，佢咪知幾黑人憎

佢肯定好遲起身，佢瞓個陣個起身拍枱拍凳打飛機就岩，佢屌你咪話你夜晚都係咁咋

比佢更 on 9

Good idea 此post 已完
因為佢岩岩想訓教 不過sorry, 到我起身！

佢訓個陣開聲播av

打他打他

未完

report埋先唔該

我大聲播依d歌都唔算好過份姐？有無其他更仆街既選擇？

播自由花

大悲咒

有報告未？

放個alarm落櫃之後lock住佢

播 sorting algorithm